等美國人權法死得啦！

等美國人權法死得啦！自己香港自己救又係等死，不如等上天比個英雄落嚟打救我地，不過一定要有超能力，如果唔係香港人真係等死

或者真係要考慮向西方施壓